Кусок охлаждённого льда поместили в калориметр. В таблице приведены результаты измерений температуры
содержимого калориметра в зависимости от времени. Постройте график зависимости температуры льда и воды от
времени. На основании экспериментальных данных определите удельные теплоёмкости $c_{\text{л}}$ льда и
воды $c_{\text{в}}$. Удельная теплота плавления льда $\lambda = 330\kdjkg$. Теплоёмкостью калориметра
пренебречь, подводимую тепловую мощность считайте постоянной.
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
      \hline
      $\tau$, с & 0 & 5 & 10 & 15 & 20 & 320 & 330 & 340 & 350 & 360\\
      \hline
      $t$, $^{\circ}$C & -4{,}8 & -2{,}5 & 0{,}0 & 0{,}0 & 0{,}0 & 0{,}0 & 0{,}0 & 0{,}0 & 2{,}5 &
                                                                                                   4{,}9\\
      \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\answer{$c_\text{л} = 2{,}1\kdjkgC$, $c_\text{л} = 2{,}1\kdjkgC$}
\tags{9, теплота}